pc8-11月vetting完請入

先祝大家收call

9月26號完 10月3號再fax少少資料過去比vet官

入來嘅朋友可以分享下幾時vet完

你想人點回覆你？

FTP

屌你老母

先block 一隻狗

😂😂😂

屌你老母有人唔做做狗?